#question0: what do you want?
#answer = register0:
	#check: do you already have login?
	#answer = yes:
		#show a link to logout
	#answer = no:
		#initiate values
		#question1: what are your login_email, login_password, retype_password, login_username?
		#answer = register1:
			#check: are the login_email, login_password, retype_password, login_username valid?
			#answer = 1 no:
				#goto: question1
			#answer = yes:
				#check: does login_email already exist?
				#answer = yes:
					#set valid = false
					#change invalid message
					#goto: question1
				#answer = no:
					#check: does login_username already exist?
					#answer = yes:
						#set valid = false
						#change invalid message
						#goto: question1
					#answer = no:
						#set login_kind = empty
						#set login_until = now + 3 months
						#get a new cookie_key
						#set cookie_key to cookie
						# get a new login_id
						#create a new Login1
						#create a new Login0
						#set this session
						#winfo: register successful
