#question0: what do you want?
#answer = login0:
	#check: do you already have login?
	#answer = yes:
		#show a link to logout
	#answer = no:
		#initiate values
		#question1: what are your login_email and login_password?
		#answer = login1:
			#check: are login_email and login_password valid?
			#answer = 1 no:
				#goto: question1
			#answer = yes:
				#select1: select * from Login1 using login_email
				#answer = no record:
					#set invalid message to login_email and login_password do not match
					#goto: question1
				#answer = yes record:
					#check: does given password match the record
					#answer = no
						#increase login_wrongs
						#set invalid message to login_email and login_password do not match
						#goto: question1
					#answer = yes
						#get a new cookie_key
						#set cookie_key to cookie
						#create a new session
